\chapter{Integração da Numerologia}
\label{ch:integracao}
\index{Numerologia:Integração}
% ==========================================

\introcapitulo{Para ampliar o estudo e o conhecimento, muitas vezes, a numerologia uniu-se com o Tarô, com a Astrologia e até houve mistura de diferentes correntes Numerológicas.}

\lettrine[nindent=0.35em,lhang=0.40,loversize=0.3]{C}{riar um ambiente de desenvolvimento} 

\section{Com outros tipos de Numerologia}

\begin{figure}[!h]
  \begin{center}
    \includegraphics{img/construcao.png}
    \caption{}
    \label{fig:under}
  \end{center}
\end{figure}

\section{Com o Tarô}

\begin{figure}[!h]
  \begin{center}
    \includegraphics{img/construcao.png}
    \caption{}
    \label{fig:under}
  \end{center}
\end{figure}


\section{Com a Astrologia}

\begin{figure}[!h]
  \begin{center}
    \includegraphics{img/construcao.png}
    \caption{}
    \label{fig:under}
  \end{center}
\end{figure}
